天水圍既坐低休息同深水埗既激光電筒

（有啲長，一個癈中既舒發）

今日（6/8）先後發生左2單好駭人聽聞既事件。

1. 下午有一名女仔小朋友係天水圍狗署出面休息既時間，竟然俾多隻狗嚇，好彩阿女佢識得be water。

2. 傍晚時間，有個男仔小朋友，去鴨記買支激光電筒睇星用，又俾狗嚇，仲要話佢藏有攻擊性武器要拉佢

幾時開始我地既香港連係咩地方休息，又或者去買一樣家家戶戶都有既電筒都係犯法？

巧合既係，果2個都係小朋友，佢地都係著深色衫。

究竟係啲狗太玻璃心，政府既冇能令狗權過大，定係啲狗要搵人發洩🤦‍♂️

好想同啲小朋友講句對唔住，我呢個癈中冇去過游行、冇去過集會同冇上過前線（最多去下義載），一直以來都要由你地去守護我愛既香港，辛苦你地啦。

前線真係唔岩我啦，但如果有啲去狗署出面休息，或者拎自己屋企支電筒去狗署集體自首既運動，我會參與，去親身了解下啲狗有幾咁荒謬

香港，加油
年輕人，撐住

#反送中
#撤回
#5大訴求
#永不能忘記的721事件
#兄弟各自爬山
#BeWater